[求幫拖]中大學生會FB被五毛大軍惡意洗板評分

而成4.9k 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

推

屌你老母，見到眼火爆

push

除左檢舉之外

各大學學生會即刻一齊發聲明
遭受支那加打壓各大學討論空間
再出埋報紙
標題：內地侵蝕香港各大討論區，嚴重破壞香港言論自由

Done

加油

X2

真係好撚嘔心 同喪屍冇分別

連登仔唔係輸比班大陸仔呀 快D幫手

佢地幼稚到

成5千隻5毛狗比1星 今次連登仔有冇5千個比5星

邊度黎咁多大陸狗

蔡匪若蓮個仔死撚左, 都成4000正評啦

支那開閘放狗

見到其中一個張相 笑撚咗

好撚痴線 你真係唔可以怪大陸要整內聯網，D人低質到

做乜9

五毛profile pic

香港人唔係唔拖行馬掛?

文革 2.0

終於發現game of throne入面既長城原來係指大陸網路長城

點解無評論文範本比大家COPY & PASTE上去?

點解無評論文範本比大家COPY & PASTE上去?

點解無評論文範本比大家COPY & PASTE上去?

點解無評論文範本比大家COPY & PASTE上去?

數目太多 等佢哋威力減弱之後先反擊都唔遲

因為佢哋要翻牆 持久力好弱

極撚多癲狗出沒 點都要保住中大學生會個FB Page

呢一班人養咗好耐 之前主要打台灣
佢哋全部係兼職形式 持久力唔超過一日

已比五星

老老豆豆 駛乜同佢鬥review 評分 直接同facebook 講受到班支拿人惡意攻擊咪得

歡迎自製meme

Facebook 奶共奶到出面 唔撚會理你

始終支那未真係富起來已經好大貧富差距
喺一個貪人力平嘅國家唔使OT嘅人你諗下收入唔多
望到有咁多人咁有錢一定壓力好大
自然要搵位吠
真係好可悲
吠完佢地咪又係要返工

一切自會回復正常

唔好咁懶啦屌你

唔理咪算鳩數 開過個有幾閒 咪由班傻鳩洗到飽

唔係懶唔懶問題 根本冇意思

五毛狗海戰術 個個copy and paste
我又唔明佢地咁樣洗版有咩意思
點解唔嚟連登洗

刪POST再開過，佢地果幾千個留言咪前功盡廢囉

開個新acc上去撚下五毛狗都好吖

WA咁誇..

上次奧運澳洲游水條友咪咁 完全唔回
唔理佢地1兩個月 幾萬個支那replies 一野del 曬

Winter is here...

成班五毛癲狗淨係識copy and paste，撚佢地都哂氣；冇人理佢地就當自己贏哂，過一排果堆post咪又係一野del哂

report到佢仆街啊

Reported 屌你老母死蝗蟲

洗鬼保fb page,一陣開新都仲可以

支那人果種係用bot狂洗
facebook班奶共高層唔理你浪費時間回無意思

你覺得班人hold到幾耐
基本上一半係受薪打手一半係憤青,次次行動都要claim錢

嚸玩法？

點夠佢地班癲狗鬥洗版 洗嚟都無意思

蘋果FB admin 咁快就 delete 哂五毛留言，冇得欣賞五毛軍盛況 lu

有咩？

回報假 account 都得，我回報 20 個無相 account ban 足 20 個..

痴撚線

支那人d comment仲有好多喎

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。
《被敵人反對是好事而不是壞事》（1939年5月26日），人民出版社版第二頁

成功率高唔高

推 垃圾支那狗

之前全版都係五毛comment，而且個個有幾百 like 心心，盛況空前，而家叫正常返

話說一路report班5毛鍵盤大軍，一路睇句英文就好好笑，文法錯到九彩

都要睇 account, 剩係得帝吧 icon 一兩個 fd 嗰啲中硬

其實党唔俾廣大蝗國子民上fb㗎喎，做乜個個違反党意思？好心就留返喺蝗網絡世界啦，出到嚟丟架

形容得非常貼切

痴撚線 真係唔可以怪中共鎖國

屌你老母支那狗幾時死撚晒佢

出現左未 ？ 講到好勁好威咁 ，仲以為拎到咁多單程證黎 原來係Facebook 洗板 有撚用？

重現阿Q精神

成班蝗響度打飛機 去大學比1星有撚用咩 ,有邊個會因為間學校多人比1星就唔去讀,如果有人咁弱智,咁收唔收都罷啦,

咁快12萬個like

睇死班契弟咪又係仆住黎讀

岩呀 使撚理佢地咩
佢地咁柒多人又用bot 你玩真心三兩下就比佢地洗走啦
學生會不如開多一兩個post比佢地集中係個到留言
到時一次過del左個dummy佢 白廢哂佢地心血咪仲撚過癮

Push

理得上面十九大定二十大

iOS仲有好多VPN一鍵即上

又話翻牆犯法

支那狗多到

檢99佢

唉呀好痛呀 洗版我好驚呀

有咩好理,由佢地洗,夠鍾就會返入籠架啦

好痛

有人會care 啲星？

由佢地係度Copy&paste啦
佢地都無自己既思想 鬧兩鬧就散水架啦

難怪係毒果同蔡若蓮個fb啲五毛回覆全部一係del左一係就冇人覆啦

帝吧出精，好得人驚啊

想笑死人咩

幾有趣

真係好痴線 半個鐘就680幾個留言 幾乎99%都係5毛

睇左一陣 見到100000零1個 真正眾人皆醉佢獨醒既大陸人

留名

屌你老母臭西支那人

希望佢安好

嘩痴撚線點解個page咁多支那５毛

回報假a/c呢招好
開個新a/c始終要少少時間
起碼都要開個新email
但回報撳個制就得
我剛剛試,都ban左一半
其他審查中

隨機舉報左50個5毛狗

好多五毛洗板，快啲評五星

成班癲狗放哂出黎

d五毛洗埋比五星既人既版

屌你老母
成班支那狗垃圾係到洗洗洗
講到咁巴撚柒閉既就落黎香港嘈啦
唔係既就同我收收皮先

Support

痴線 8.5K 1 star

中大人去晒邊

弱智五毛

又話唔比翻牆既 習種你又呃我

推 撐

祝願天下支那人早登極樂

點先知道佢俾人舉報左然後取消左戶口?

成班顛狗咁出黎吠

頂, 5星升得好慢

pish

當年退出學聯，依家知道on9左喇

祝福佢早日可以移民

呢個一定要做

檢舉係有用嘅

c

推上國際啦

Report fake account

推撚爆佢

( Show Blocked User - 愛上了祖國 )

屌你老母5毛盡出

屌你睇吓裏邊有好多唔係五毛係真心膠，有啲仲係外國住或者讀緊書。佢哋咁鍾意網絡欺凌就應該公開理虧人嘅身份然後主動聯絡佢哋嗰啲學校或者工作單位。令到呢批人明白真正嘅自由民主可貴，而非所謂一窩蜂。

洗撚理鳩佢地咩，你越理佢就越開心

唔駛留言，直接report fake

打死五毛狗

希望大家得閒無野做既時候上去report fake account
集眾人之力

洗鬼理班支那5毛狗咩，過多陣就散

d五毛真係好中意俾主人綁住條狗帶再周圍亂吠

report 佢地係fake account

pushes

其實fb點judge人係假戶口？

Pusn

17000 LIKE
FB唔幫拖?

咁勤力開工

report左成功del走五毛
仲有十幾個唔po上黎住，
大家加油

我係直接report佢地fake user既，fb好快就幫手del 5毛

五毛仆街死全家

成班小學雞主人發號司令就走去一地地頭疴督屎然後走咗去

錢老師、唐老師
共匪來了

評咗分同report咗 順便搵咗啲得幾個fd嘅帳舉報
加油

on9，咁撚鐘意堅持自己中國式民主就死返入去中國啦，全世界發達地方都係西方文明主導架啦，自己大中華思想係都想特別d唔同d，之後就去搞鳩人。

21:50更新: 已經report 左53個(當中32個已del account)

report 左4x個(當中2個已del account)

report

推~

啲5毛狗勁撚煩

其實佢評一星對個非商業組織有咩影響

一路舉報緊個D五毛account
求巴打們幫手

點幫 請講

見到得1-2個frd同埋冇ICON個D檢舉佢地係假account

一次過report 左成打人

再黎多一打仆街五毛

facebook 唔可以有咁多fake account黎害人

暫時port死左5個

檢舉1星post

繼續啦

我地唔可以連鍵盤戰事都輸

關愛巴我都檢舉左4,5個
努力

宜家又多3個假account
7點開始到宜家繼續port

呢度呢幾日都有好多隱性五毛出黎開工

ching ho ball

it works!

我係cusu個page到comment完
之後有條五毛 去我fb wall cap晒我啲相
之後喺佢fb page share

仲話我係老雞
我點都後生過你啦下嘛

有人fb inbox我，但我未見到佢講咩，個acc已經俾人del左，笑撚死

繼續port

叫呢位女仔小心d
用左分身入左帝吧玩下

我懷疑你專登

大家唔好停
繼續port落去

其實report所有ac都得
china人平時少上fb
可以搏fb覺得係假ac

有冇相我都會report

推一推

咁唔鍾意又要落黎香港爭學位

上個禮拜先得幾百個五星 話咁快就三千個五星 加油推多d比多d人睇到 入去咁粒制唔會哂你地好多時間

推！

要長期抗爭

大家集中火力
集體port鳩1星五毛

用完PC再用電話

有好多acct 相都無張
得兩個friend

Report到手軟

有啲香港廢中我都照report

見一個report一個屌佢老母
我連回覆佢地都廢撚事
哂我d口水

3,815個五星啦！

香港人加油！

port埋個D白板frd
有D咩都冇既五毛白板port唔死
facebook仆你個臭街

支那用到fb

大家幫手port

好多支那狗都係咁上下樣

仲有啲用國旗做icon

佢地好鬼多餘
係我個comment到洗版
心諗我咩大人物呀，洗我版有咩用

幫拖前 幫推住先

評左五星之後，即刻有個應該係支那人Facebook pm我，問我係唔係「香港的年輕人」

report佢用假account騷擾你啦

再推

一推再推

宜家2.5
大家繼續

睇下點個識玩facebook 多d 。
繼續清佢地acc 。

平時都唔知有咁多中國人用facebook ，今次真係要唔該中大學生會。

支那人比錢的假acc
Dropbox 可以刷容量上限/
Facebook 投票量etc

係咪port鳩佢地就得

屌你老味咁撚無賴邊夠你玩呀

集中port鳩曬堆白板

仆街
port極都port唔完

睇下邊個手快

已經冇得再port
比facebook ban左

吓？ Port得多反而bam咗你

同志們仍需努力

又話ban vpn既

加油呀大家

內你個頭

越來越多支那人， 冇減少到， 見到殘體字就作嘔
各位各自喺fb call啲frd比五星啦

port咗好多個都唔受理， 淨係建議我block咗佢哋

中大五毛page?
大陸咁既款